結婚幾年我出軌，終於意識到出軌唔係錯，而係人之常情

拍拖初期果陣，我應承左會陪到佢終老，唔會離開佢，
我唔係講大話，當初真心愛佢，

佢好錫我，咩都就哂我，又專一，脾氣好好又肯養埋我，

但係相處耐左，漸漸發覺佢好多缺點，
例如好要臉固執，有時明明佢錯，佢都唔肯低威，
有次渣車我話條路唔係咁行，佢死都要話自己先岩
男人咁樣真係好討厭。

但來識左個男同事，因為公事上，我地好多相處機會，
我知道好對唔住老公，但越來越鐘意佢，原來感情係控制唔到

因為了解，所以心淡，老公果啲缺點我真係頂唔順，佢又唔肯改。
然而好多野要一齊左先知。

老公返shift，夜晚果陣，我成日同男同事拍拖，
我認自己自私，但如果離左婚先搵返男同事，到時太遲。

原來...愛情好多野都係身不由己
出軌唔係錯，而係人之常情。

最後我提出離婚，佢話我呃佢，
我問心無愧，當初所有諾言都係真心，
係佢太幼稚，以為一齊會終老，佢睇太多戲
唔明白緣盡的道理，

.

臭雞，你一世都只會比男人當散餐，屌完就掉

bullshit

男同事幾多cm

拍拖離離合合好正常，唔岩咪換，
以為拍拖拍到終老，你係咪睇太多漫畫呀死毒撚?

臭雞？

呢啲唔重要，最重要係有冇愛情果種感覺

我唔覺自己係

好撚重要
8cm 都出到軌就真愛
hunter 咁大就真係人之常情

啱呀，你離婚後溝仔冇問題，未離婚有外遇仲要咁大聲?臭化閪

有時變左就係變左
要接受自己已經改變既事實

死臭雞唔係諗住個男的認真下話
玩厭左實飛撚左你

完全理解
不過你一定要同老公講清楚
唔係對佢好唔公平

比藉口自己合理化出軌

心態上錯晒

成熟少少啦，當你真係拍拖，就知唔係樣樣野咁理想，
個男同事一齊返工，唔係我刻意結識，
結婚中途鐘意左第二個，自己控制唔到，
如果死忍到離婚，已經錯過左緣份

未有小朋友都OK 嘅
生晒小朋友先離婚, 害埋啲細路
不過點講你都有錯, 唔好美化

我有講清楚，所以離婚

咁你努力搵個無缺點既人

加油，到你搵到40歲就會發覺揾個好多缺點點人都唔so你

笑死 合理化自己出軌

屌到你厭就收你皮

哇，出軌仲要理直氣壯，我都係第一次見

我唔明有咩錯，
唔通我唔鐘意老公，都要逼自己繼續同佢一齊?
所以話連登仔思想古代人

剃人頭者人亦剃其頭 希望你下一任老公唔會見到個好過你嘅跟住離婚啦

打咁大篇野都係想安慰自己出軌都係迫不得已
Btw男同事識玩 同事你玩完到我

你隻侏儒人生得高度?人地都答左唔撚重要

咁其實你中途鍾意左另一個，你點解唔同你老公提出離婚？好聽叫做唔想錯過緣份 難聽就係比個安全網自己選擇

我唔覺得自己有咩錯，
我當初愛老公果陣，全心全力愛佢，
但淡左就淡左，我對得住天地良心,問心無愧

簡單黎講心未定，你玩到咁上下會後悔

缺點唔係問題，但唔肯去改缺點，
真係好幼稚，女人的耐性係有限度，
唔好以為會包容你一世

垃圾樓主唔知咩叫承諾
建議以後唔好結婚害人

絲打幾歲？

有無小朋友?

所以我下面個回覆有講，唔鍾意可以離婚再搵另一個。問題係你唔提出離婚而發展另一段感情

人人都有缺點
未睇到因為你認識一個人唔夠深
人知錯可以改 但係好似你咁合理化自己既出軌行為 就真係無撚得救
睇黎你唔明白咩係婚姻

離婚係最好嘅選擇
無謂拖落去
個心變咗就番唔到轉頭

唔好同連登啲死青頭講愛情啦,佢地仇女既,仲要拖都未撚拍過

其實從情理上,出軌好合理.
只係香港人太保守,道德撚

年紀大過妳幾多

你食厭左
想食下新野
唔好講到愛情偉大身不由己
一切都係控制唔到搵到真愛呢啲好無？

收皮啦 一句人之常情就諗住掩飾自己岀軌

你依家唔係拍緊拖玩玩下，係結咗婚後岀軌喎
你對你老公係有commitment㗎喎
呢個係有冇責任感嘅問題

建議唔好再結婚 拍下散拖算，同埋老咗唔好怨無遇到好男人

我睇得好開，愛情離離合合好正常，
如果有一日新男友變心,我都接受,

都係果句,你地連登仔太幼稚,睇漫畫睇上腦,
成日都愛情理想化

樓豬同成蟲果句「我犯咗全世界男人都會犯嘅錯」有乜分別

真，仲話咩等同老公分開先同男同事拍拖就太遲，啫係出軌啦屌佢

婚姻係一種承諾，係你違背呢段婚姻在先。
就你講話行錯路唔認錯呢種性格係你拍拖時唔知架咩？
其實講到尾你可能只係厭棄佢。

感情呢家野,真係唔到自己話時,
唔好因為一啲世俗眼光, 而影響自己的心,
鐘意邊個咪同邊個一齊囉

樓主d post永遠都係引戰
同佢咁認真就輸

你講得一啲都無錯 我排隊

當連登係blog?

咁你結婚唔好下巴輕輕

我最後咪有離婚，不過開口都需要時機架嘛,
你有拍過拖就明,有時大家一齊，但好難開口

三年後咪又係咁既死樣 又有第二個男同事
晒鳩氣

完全封鎖

你嗰新歡他日都會同你講同一番說話

樓主有冇被男同事中出

haha 努力啦
你咁完美

睇小d韓劇

真係唔係，而係愛情會淡，
我當初都以為老公係一生中最愛，
然而，唔同的時期，有唔同的一生中最愛

希望你唔係假膠
其實結婚唔係人人都啱
結婚只係一個契約去保障雙方
你揀得離婚就記得要去補償番你老公先好離開佢

咁放長雙眼睇下你個男同事他日會唔會咁對返你

所以一開始就講樓主心態上已經有問題

Thanks ching
起一起樓主底 又多個人block

調返轉問你，
唔通我明知自己唔愛佢，
都要逼自己繼續同佢一齊，
守埋寡好冇?

29歲

大部份都冇問題,個人選擇
依個年代離婚好平常

但係最後兩句:
係佢太幼稚，以為一齊會終老，佢睇太多戲
唔明白緣盡的道理

笑左,
如果佢同你結婚係幼稚,你就直頭on9
你明知唔會終老仲結婚?同居咪得囉
一句88就可以唔洗再見
依D野你結婚前講就冇問題
結婚後講就你腦有問題

未睇曬以為你老公有啲咩不可原諒嘅缺點同過錯，一句講曬去數人不是都係想合理化自己所作所為。祝你他朝君體也相同啦臭雞

冇

男男男
是但啦

假膠

拎正牌講自己出軌都唔係第一次聽
妳條仆街遇到自己咁理直氣壯
先至係重點
世界上根本唔會有完美既人
當然選擇得呢番婚姻就要有責任
妳身邊一路出現更好既人
咁妳咪一路換囉
學乜撚野人結婚
收收皮啦

臭閪

你知唔知離婚要搞幾多手續，搞幾耐，
愛情唔等人架!

又喺邊撚度抄返嚟
babycondom 嘅小編 ?

你以為未一齊就睇哂對方個人? 你當我識讀心術?
有時一齊過先知，

佢啲缺點唔肯改，我都忍夠

香港女人雞 真係好多方法

其實結婚前同結婚後性格係咪會真係爭咁遠
照計如果性格有出入
拍拖嗰幾年都會試得出

所以已經搞緊離婚，同新男友同居中

所以我咪係到講你有冇同你老公「提出」離婚？

你講都唔講。咁就係錯

老公同年,
新男友大我4年

當你受返一樣既遭遇時
你記得同返自己講相同既野

你咁唔撚幼稚，擺上連登jm9？
寫落日記簿啊嘛

有道德底線叫仇女，咁你呢啲無道德底線嘅垃圾係咪死狗女

他朝君體也相同

我真係唔係貪新鮮，
如果係既話，唔會選擇結婚，
但世事難料，估唔到老公唔係我真正愛既人

唔拎贍養費 唔分身家
就真係問心無愧啦

咁你想點? 想我好似古代人咁明知唔鐘意都繼續陪佢?

任何人相處耐左都會發覺出越來越多缺點
我聽好多啦，出軌ge人有千萬種理由出軌
如果你個男朋友第日用同樣方式出軌，
你都唔好怨啦，冇錯ga

你咁做法律上亦唔容許啦
查到你都冇得分人身家就知咁係錯啦

結婚既承諾去左邊度？

周街都有更鍾意架啦

唔好用愛黎美化自己啦

其實你只不過係徹頭徹尾既自私閪

究竟係激情、親密都未搞得清

活在當下啦，
呢一刻覺得自己真心愛對方，就盡心盡力同佢行落去
我會選擇再婚

底已起，完

咁就唔好結婚啦
話之你拍拖拍一世

又話嗰陣真係點點點
屌佢老味遇到個有新鮮感就話鍾意人
結婚當拍拖，鍾意就去結，唔鍾意就離
好心佢尊重少少段婚姻啦
又話人哋對佢好，但又嫌人缺點
佢係咪以為自己好撚完美冇缺點？
人哋都有包容佢㗎，淨係話人點點點唔改
咁佢自己呢？真係鄧樓主老公慘
仆心仆命去返工養佢，結果呢？
冇話諗吓點樣令大家關係好啲嘅
鍾意？我屌佢老母，娶著樓主真係喊三聲

男人有時喺女人就離開佢時 先會知道佢幾重要
俾佢知道你有意欲離開 睇吓佢點
如果真係悔改就俾多個機會佢

利申：巴

人地衰咸濕，我係發覺自己唔鐘意老公,
兩個層次既事

咁你咪去出軌囉
講咁多做乜撚姐

我咪話出軌囉, 然而出軌好合情合理

唔係性格
係要一齊住先知真臉目
仲有同雙方屋企人相處有無磨擦等等

拍拖時未必睇到

你錯在攪婚外情啊屌你老母

唔愛又走去結
係責任定衝動呀？
講到自己先係受害人咁

臭雞就係臭雞

係
所以男人叫雞都好正常
我識個同事咁多年叫左1000隻雞到
但佢同老婆一樣咁恩愛

你咁樣係道德綁架我，
結左婚就唔可以離婚?

佢果種死要面唔認錯既性格,
係拍拖耐左先知,好多野一齊前唔知架

心淡就叫厭棄?
人的感情係會變架啦,
你係咪睇得太多童話故事?

仲講得出問心無愧

屌你老母 係你自己臭雞渣 死臭雞

假膠post，大家唔使推

遲早要還

同意，屌你老母，因為你老母真係唔撚教你呢個女

出軌 ❌
通姦 ⭕

無計, 大把人結左婚幾十年,
先發覺身邊唔係最愛,

建議連登仔睇下個現實世界,
唔好活係網路入面

現實中的婚姻, 變數好多

又報應論
班黑警仲好地地喺到

臭雞就臭雞

假膠都咁多人回

善用起底功能。

零分重作

我接受呢樣野,
無人可以保證唔變心,
我睇得開,唔似你地咁幼稚

你講得出出軌合理已經好癡線

離婚又可以分身家

請起底

你隻臭閪都幾天真，個男同事貪你結左婚，冇手尾又可以滿足佢玩人妻心咋，你估個男同事會接受到自己條女俾自己屌既同時又俾自己老公屌咩，除非佢純粹當你性伴就冇乜所謂，重點係 唔洗錢

假膠？

咁樣上黎連登嬲屌應該都係假膠多

變心咪變心囉，咁大編野駁同情？

我同佢一齊果陣, 已經付出哂所有感情,
仲要我補償? 你地啲婚姻價值觀仲停留係封建時代

其實唔結婚就冇問題嘅，
話之你拍拖拍一世

所以真係要同居過先結婚

老公做狗？

屌，你冇缺點，你好自私自我中心，自以為是，自己錯左唔認低威果個好似係你。

犯奸淫仲咁大聲自我感覺良好，賤婦人。

其實我冇興趣知

你收皮啦臭雞
打上連登想人認同你？
令自己好過d？
慳d啦 你既罪疚感會跟你一世
難道你自己無缺點？

算撚數啦 死臭雞

臭雞，你出軌個對象仲多缺點過你老公

無人保證拍拖唔會分手
咁係唔係代表就唔拍拖?

咁我同佢結婚果陣,都覺得自己會行到老,
但最後個心變左我都冇計

你係道德綁架自己喎. 唔鍾意又結婚? 似係你睇得多童話故事, 覺得愛情大過一切甚至覺得出軌無問題喎.

臭貨

你都on9

幾撚大阿 諗野仲成個中學生咁
咩愛情既感覺 笑死人咩

你老公真係好撚慘
返Shift 比左機會你去出軌

屌你老母全部都係藉口 拍拖去到結婚要過人世 係要學下點樣去相處 大家搵到個舒服既相處同溝通先最重要 如果你同外遇既人一齊又發生同樣問題咁點？又出多次軌？根本就係你挑剔多左少左忍讓事事都唔順眼未離婚就出軌 所以話你呢類女人係雞都唔係話無理由

放帽的女人
講到自已好岩咁
正一仆街

男人死要面,唔認錯,
真係好難頂!同佢一齊好辛苦
女人的容忍有限度!

咁你就咪拍拖啦 所以話點解港女狗也不屌

免費雞
仲要係臭嗰隻

控制唔到因爲你唔再愛你老公姐
而且你個人意志唔夠堅定
我睇死你之後又俾綠帽同事
你同事又係仆街仔
明知你結左婚
臭雞

當你塊由淺色變深色，你就會明每個男人都有缺點，而且係一齊得耐先會感受到

起完樓主底，假膠post黎，又係毒撚扮女人

水性楊花、大種淫婦
祝你呢啲臭雞成世俾唔同男人屌完即棄

你個啲唔係愛，你個啲純粹叫衝動同既得利益。幾時都話男女好難真正存在真正既「愛」。而合符「愛」定義最近只係「母愛」個種包容同施予。

你認為既愛只係不停咁索取，所謂既幸福只係建築係人地既付出並唔係自身既滿足。所以你永遠都只會唔滿足。你既緣起緣滅僅只於此。

唔好再講到自己好深層次，因為你根本唔明。

調返轉頭問你
你明知自己唔愛佢
點解唔馬上提出離婚辦理手續？
起碼你提出左，係辦理文件途中，
就算你老公知你有第二個都唔係被蒙在鼓裏
點解要「到最後先提出離婚」？

係咪因為你同新個件當時未確立關係
你怕講左離婚後條仔又會唔要你
到最後兩頭唔到岸，冇人要？

想知係邊到chow番黎🙏🙏
想學野🙏🙏

呢個世界係有唔完美既人,
但我叫過好多次, 佢都唔改,
所以唔好怪我絕情,係佢自己攞黎.

婚姻係有責任, 已我已經盡哂責任,
如果離婚就唔盡責, 咁你法律取消離婚權.

唔係一個人好壞之分, 而係搵一個適合自己既男人,
我覺得同新男友夾啲

好似唔係講緊高度喎
真心定假膠？

屌你老母 死gay佬

唔接受出軌就係幼稚,
依家係邊個幼稚受唔住誘惑？
如果覺離離合合好正常結婚把撚？

唔理你係唔係假膠,做錯就係做錯

唔一定嘅大家追求都唔同
即係好似結婚之後要搵SP，對我黎講對波幾大cup真係唔重要囉，反而無乜cup都會搵返學生妹。
所以佢話幾多cm唔重要應該係真

你都戇撚鳩

唔好再覆條假膠啦

你覺得自己岩其實唔洗同大家講
你諗住咁樣上黎圍爐拎認同感本身就大錯特錯

中出咗未

只能講, 女人的耐性終有一日會完,
我以前都以為,愛一個人, 會包容佢既缺點
奈何結婚後, 越來越頂唔順

離就離啦
咁柒多解釋

請善用起底功能

新仔有錢呀?
條件好過你老公?

其實你未有小朋友 離婚都okay
感覺你都係見一個 搵一個 新仔都唔會係你最後一個

起底 負皮 上一頁

最後有講離娼, 呢家搞緊離婚啦

出軌呢D咁仆街既野都比咁大既藉口自己
究竟可以人渣到去咩程度........

Pr分化，拉

我會接受囉,
其實當你有番啲歷練果陣,
就明白人的情感會變好正常

悶撚左就話無 你老豆老母係咪都係咁？

食屎啦臭雞

出軌嗰個總有好多理由去說服自己，加油

男同事單身？等你離咗婚會同你一齊？
講真 樓主應該珍惜你老公

如果調返轉
通姦嗰個係男人
啲人一定屌死佢 又話閹左佢又剩
反之係個女人紅杏出牆
啲人會話女性有選擇伴侶嘅權利
所以話 身為男仔應該搵返個男仔做伴
起碼啲男人夠專一 唔似樓主咁
可惜我都依家都無男朋友
仲要就都聖誕

咁其實人係冇完美
如果係咁嘅話點先可以行得長遠？

娶港女真係要好小心，d臭雞港女自己出軌仲要覺得係對方錯，然後上網發網發文搏同情
我真係好同情，但係係同情個老公，前世做左咩壞事先娶到樓主依隻臭雞

帶左人帽先講 定分左先同第個一齊
好似有人講過最憎人唔認低威同唔認錯

做乜講到個男人要後悔?
而加係仆街樓主移情別戀喎
要後悔都係樓主啦
人哋捱更抵夜辛辛苦苦返工搵錢養大家
佢淨係一句鍾意人就走咗去

冇嘅樓主
新嗰個帽你嘅話唔好怨囉
你發現人哋有缺點就離開人
咁人哋都有自由咁做囉
唔係承諾長相廝守就唔好結婚啦大佬

無辨法, 佢唔改缺點, 我頂唔順,好辛苦

如果自己男友出軌,我都接受,
因為人變心係好正常的事,
只係..我當然希望大家都當對方係終老果個

我無怨無悔,
我唔想錯過愛情

講咁多野一堆歪理 去normative 自己出軌不忠既問題

仲以為你個例子有乜嘢咁巴閉， 點知小菜一碟

你講得呢句已經確定你係假膠
人又要，錢又要，你估你真係鑲金咩
你宜家通姦仲申請離婚呀！訓醒未呀？

婚姻係不斷地重新戀愛 （好似係張繼聰講）

咁你轉工係咪又鐘意第二個？
有仔溝你又再轉？
既然你覺得係控制唔到嘅
就唔好辜負左你老公
放過佢你自己玩飽佢

我都唔覺你老公有咩錯，最錯咪就係娶左你依隻臭雞

成班傻鳩 假膠都咁多人認真覆

親戚朋友問你做咩離婚你會點答？

咁你以後都唔應該結婚 因為你每個階段既最愛都唔同
同埋其實之前無人叫你覺得好愛就結婚 要係覺得對方值得你陪伴終生先結婚 而結左婚係有責任大家一齊去維繫 因為每段感情都會變淡 都會有愛情變親情
你結婚前其實都同老公相處過 點解果陣唔覺得係缺點依家覺得係缺點？你點guarantee依家新男友將來唔會有不良既習慣令你覺得黑人憎？
同埋你要人改前有冇諗過自己有冇問題？見你講野同諗野既方式都feel到你老公會覺得你好煩成日complaint果d

淡左，唔識搵方法？，一淡就放棄唔好講到自己咁偉大，大家成年人唔該唔好好合理化啲歪理

愛情勉強唔到,
你成熟少少就明,

結婚既承諾只係一個告誡,
只要你當初真心覺得自己做到就夠,
最後做唔到既話,都唔緊要, 離合好正常

未離婚就搵第2個
呢件事上面你點講都係你錯

真係辛苦你啦，被逼有婚外情

理解，今次唔該你諗清楚先好再開始啦

請善用起底功能

樓主有J

活在當下, 將來都好難估計,
但我當初自問好愛佢,所以先結婚

男人老狗扮乜撚野女人

睇撚死樓主
過多幾年又會鍾意其他人之後走咗去
出軌只有一次同無限次
開咗個頭返撚到轉頭咩

屌你老母臭閪死毒撚 洗頭啦你個頭好撚油呀死柒頭毒撚

明嘅
不過你又真係誇張啲
仲講愛情
唔好對愛情太有憧憬

同老公生活唔到，我諗好多對都有
了解自己想要嘜最重要

唔會, 淡左, 返唔到轉頭,太遲了

樓主熟口熟面
疑似有柄

愛同結婚唔一定等同，
麻煩你下次結婚前諗清楚先

唔好意思, 真係頂唔撚順
因為我哋冇你咁仆街
所以代入唔到
你出軌咪出軌
唔撚好講到自己先係受害者/好合理啦好冇
就算出軌係常見都唔係應該架屌你

你個人自我中心到仆街
好彩你地無仔女

你都決定左離婚 無人改變到你嘅選擇
但婚姻係包含承諾
如果覺得隨時淡左就出軌係人之常情
咁一早就唔好結婚 同男同事拍下拖玩下咪算
因為你之後都可能會人之常情地再出軌

死臭雞，繼續the best yet to come 啦

當初愛佢,唔代表成世都愛佢,
人生好多變數, 唔好睇咁多童話故事

比綠帽人戴仲理所當然咁

婚外情只係陳舊既社會覲念,
人應該有自由意志, 社會觀念係綁唔住人的感情

婚姻就係如何對同一個人保持愛情，
個個男人女人都大把機會識新人而心動，
難就在於把持自己。

條樓主擺明假膠黎 起一起佢底已經知
大家咪再覆啦

算啦臭雞
之後同條新仔一齊耐左，又會發現佢缺點，
又會淡，然後又會「偶然」遇上第三個

循環來

對住謝安琪晚晚重新戀愛啦

咁大個人淨係識屌人，有冇諗過佢性格點解係咁，關係係雙向，吾好淨係屌人

叫得你做臭閪都係人之常情

佢嘅缺點講嚟講去咪又係死要面
似係你已經出咗軌之後再夾硬諗啲缺點嚟離婚喎

屌你，你當自己上帝冇缺點呀？你而家已經將自己既缺點公之於世啦？

自私到死，要全世界愛你就你既死奸淫港婦，又惡又懶又唔願付出，做錯又唔認，缺點多都死，男人對你既容忍都有限度。

我一直講唔係最後，你同我地講緣份唔可以錯過，咁你同你老公提出離婚就可以最後先講？ 唔合理呀

結婚果陣既承諾 係咪忘記了？

樓主成日開膠PO

含柒啦

笑撚左，同我講成熟少少🤏，29歲小妹妹

唔好幫自己講到d野好合理，好輕鬆咁

話人道德綁架你，係你自己無道德+自私咋

世事被你看透

點解合理啊，你對另一半冇感覺就離婚啦，唔係出軌囉，講到自己冇錯咁。

你呢啲人先無道德,夾硬要女人同個唔鐘意既男人一世

咁仆街都有嘅！

離婚唔係想像中咁簡單,
唔好下下咁理想化,
如果我搞好哂離婚先搵返個新同事,
緣份咁就錯過,愛情唔等人

垃圾 仲話人哋幼稚

其實認同，但最撚好笑係男人出軌但你仲鐘意時，d女就賤男云云，又唱衰

妳連自己行為都控制唔到
妳就唔好講到自己無辜啦

大家留意番樓主係假膠

護主狗公

講咁多都係搵原因合理化自己
中間爭啲有少少俾你影響到認同你 救命
講到尾你自己咪又係做錯事唔認
而家仲覺得自己啱

你都on撚9喺度偷換概念。
而家講緊佢笠佢老公綠帽啊傻閪，
佢離咗婚先同條新仔一齊話撚之佢被人中出即飛埋

呢d 極品臭閪心態就好似武漢肺炎咁 痴邊個死邊個
生前累朋友 死後累街坊

我真係想問下,如果新識既男朋友,你發現佢咁多缺點
係咪又要離婚?
或者新男朋友識到條更好既女,係咪又要同你分開?

家陣玩自助餐?任食任試食到飽?
你咪即係好似做雞咁
幾千個老公,任食任換總有一款合你口味

哈哈哈哈哈

Pin this la

揸車堅持返自己揸開嘅道路咋嘛？

唔使離婚喎

好多揸車嘅人都係咁㗎啦

如果隔離係咁有意見，我會話「咁叻，你嚟揸喇」

同意呀
樓主根本係自鳩私+呃自己+上嚟揾人附和合理化自己啲鳩屎嘢

引戰post

新鮮感都係會隨時間減少 到頭來新同事都會好似你前任一樣

樓主咪撚再嘥大家時間

咁撚多真心膠
又想抹黑港女

垃圾假膠
善用起底功能

樓主咁你老公係咪唔使比贍養費

請善用起底功能
樓主之前啲膠post多到數唔曬
勿被引戰

岀軌係錯
你為咗自己好過啲而合理化呢個行為
唔單止係錯得好仆街
仲要好不知廉恥

有啲人永遠都係又要拈花惹草又要貞節牌坊
男人女人都係

生性病孤獨終老啦死臭雞

姣婆遇着脂粉客
多謝你放返個好男人出嚟

你兩條撚樣攬住過世唔好害人

希望你係假膠啦
如果唔係希望你唔好生仔
一陣教到個仔/女on撚99咁

變心咪變心
但可唔可以處理好上一段關係先開始另一段
你轉工都識辭左職先返份新工啦

香港男人係抵戴綠帽,唔廢又點會俾人笠?

咁你離撚咗未啊講咁撚多廢話, 係婚外情啊屌你! 唔好講到佢有死要面嘅性格你就可以出軌啦! 每個人都有自己嘅缺點, 結得婚就會互相包容! 仲有好多人都要面架啦, 諗點相處點溝通唔得? 你自己當婚姻係鍾意就結唔鍾意就離咁兒戲唔代表人哋都係架, 你以後唔好再結婚啦, 容乜易你見到另1個唔錯你又話自己最愛先係另一個

咁落去嗰老公都會難受
都某一天積住爆出嚟大家仲辛苦

如果個男仔知道你有老公都依然選擇同你一齊嘅話，呢條仔都唔見好得去邊，唔排除第日可以背住你繼續溝其他女。

不過咩人親番咩人啦唔好亂咁搞晒其他家庭就得

dllm呢篇野熟口熟面

+1

推
樓主係咪毒到咁樣，現實冇人理，要特登上連登引戰

Ok

你試個男人要唔要你
有免費閪屌唔通唔屌

岩呀，感情既野被排除在外既先係第三者
大家都無錯

1. 承諾本身就有肯定將來嘅元素。乜嘢當初全心全意全力愛？結婚誓詞入面會講「無論順境或是逆境，富有或貧窮，健康或疾病，我將永遠愛你⋯⋯」之類既野。唔守承諾都冇問題冇責任嘅結婚點解覆講呢句？

2. 你控制唔到雀仔喺你頭上飛過，但你可以控制佢地唔喺你頭上築巢。係你放縱自己私慾先可以行到去返唔到轉頭嘅地步。你根本你對老公冇心，你嘅全心全意喺其他人眼中應該都幾兒戲。

3. 離婚係你唯一做得啱嘅選擇，你老公少咗個唔珍惜佢嘅人，而你失去咗個會對你許下一生承諾嘅人。

認真答你

結左婚，唔等於一生一世
唔結婚，對你好一世已經係承諾

生生世世做臭雞啦屌那星

我係唔係假膠又如何?
天下間大把離婚出軌既人,都同我一樣諗法

無錯，人嘅感情會變，但你唔鍾意你老公唔會係一朝一夕嘅事。兩個人相處貴乎溝通架啫。

見到男同事覺得夾又勾佬，跟住過兩年又結婚，然後開始發現人地呢樣唔好，最後又分開。

醒下啦小姐，睇得太多童話故事嘅似乎係你

呢排興角式扮演？

你咁講永遠都唔會搵到最愛，依家新同事係新鮮感，就當時你老公岩岩識感覺一樣，到你真係同依個同事一齊，過多排熱情冇左你又會搵第二個

屌你死臭雞，你全家生癌受盡折磨先好去死呀垃撚圾。

要

你自己賤格出軌唔好將佢合理化 你會出軌唔等於你身邊果個會 乜撚野人之常情 唔洗講呢啲自己呃自己

臭雞收皮
散散合合好正常、中意就冇辦法
你個婚結嚟把撚

撚唔知個世界多誘惑
管唔撚住自己仲咁撚多藉口正當化出軌

PR又作故仔引兩性争鬥
好快上熱門討論個假故事

臭雞

見撚到咁多人屌柒你都安慰啲

我理尻得你老公幾多缺點 你當初又結婚？
雙方唔夠了解又結乜婚

同埋處理好一段感情先繼續下一斷感情係責任嚟
感覺上你應該價值觀錯晒 無乜朋友個啲社會垃圾黎

佢邊會有下一任老公

賤樓主起底post 1
我個韓國女朋友有絕症，有冇方法入境見佢最後一面

結咗婚先知相處唔到？？？🙄

咁點解係要個男人後悔? 仲要俾佢知自己有離開嘅意欲係想點? 係咪要個老公乜都迎合你所有睇唔順眼嘅嘢先唔離婚? 我覺得有咩咪商量囉, 溝通好重要, 唔好攪咁多小動作啦, 玩咩試探啫? 如果真係有心, 有咩問題都應該大家一齊去面對, 去互相配合同遷就, 而唔係你做唔到我要求就我哋唔夾啊屌

拉拉佢先, 樓主係有J絲

講到尾咪又係自己知道件事唔合理
唔敢聲大大同老公講
"我依家唔撚鍾意你，鍾意咗第二個，頂綠帽就俾你既，離婚啦！"

你係真係岩既就一早第一時間講咗啦
仲會上連登開po話出軌無問題咩

假膠🙄

仆街樓主

屌你老母你含撚啦

賤樓主起底post 2
發覺係連登開引戰Post先會引起到大家討論

咪癲啦 臭雞
搞臭女人個朵啊你

人定狗啊你 控制唔到
你一定係假膠
因為好少有啲咁賤嘅臭雞講嘢咁大聲

樓主可唔可以收收皮

拉...假膠 babycondom post

有無同老公講你臭雞癮起
想俾同事屌啊？

你要講清楚喎

賤樓主起底post 1
我個韓國女朋友有絕症，有冇方法入境見佢最後一面

賤樓主起底post 2
發覺係連登開引戰Post先會引起到大家討論

屌你老母派綠帽仲合理化自己行為，話你雞真係冇撚錯

呀唔係，係臭雞先啱

你表達得麻麻地引人係咁屌

智力要幾低先會認真覆條PR既假故仔？

你個感嘆號真係精髓

你依段醜陋嘅孽緣 都一定唔會行到最尾

樓主如果你老公帽你
你係唔係都會接受？

此post已完

你無細佬先咁灑脫啫

甘你一開始就咪撚結啦 唔係了解所有先結？ 結完搵籍口比綠帽人戴 臭雞

其實你唔好喺度合理化自己出軌
對愛情專一 係基本嘅要求啦
一句話人幼稚 唔成熟 咁顯得你好成熟？
當然愛情都唔係簡單幾句
話一世 就一定可以一世
但係 淡左 係咪就解決唔到？
你可以同你ex一齊傾 一齊解決
唔係話淡左 唔中意佢
你就可以踩過界同第二個一齊架嘛
衰啲講 你根本就係自私
Anyway 希望你之後開心

接受, 人的感情會變

樓主is pr9
Pull

(淘寶雙11集中討論)-----準備掃貨秋冬季高質平衫未?

拉到你仆街

事實係你係有J
扮乜撚嘢臭雞
垃圾樓豬

連登真係好多變態佬鍾意扮女人出post

賤樓主起底post 1
我個韓國女朋友有絕症，有冇方法入境見佢最後一面

賤樓主起底post 2
發覺係連登開引戰Post先會引起到大家討論

此post已完

咪曲解啦
依家係叫你 處理好一段感情先 搞你啲狗男女關係啊
你咁樣咪姐係派帽

樓主全部係引戰post，block咗唔駛認真

咁煩做乜，搞埋你老公同你同事，三條麻甩佬格劍咪算囉

冇人想同你係度討論你作出黎ge 故仔呀

最後男同事同你老公一齊，逼你離婚

道德本來就違反人本性

拉

希望你有報應

又copy文

拉多幾下就block 左樓主乾手淨腳

on L 9 你呢個都好快會咁，問題係你到，你好快會覺呢個悶，好心正正經經揾sp happy完過癮完未算lo, 閪痕就閪痕la

臭雞老公係未做狗先？係就支持

笑死 你係個臭雞嘅情夫？

無人逼你地一齊成世喎
咁你係咪應該同你現任講返清楚？
做人有手尾啲啦 責任黎架 精蟲

岩呀 咩都係人哋錯 自己就無錯

雖則係假膠
不過現實總有呢d女人嘅存在

樓豬呢d臭雞, 人地當佢肉便器咋

你同個男同事一齊之後
都會發現個男同事有好多缺點
最後又會遇到個更好既

出軌只有0次/無限次

你講嘢真係好核突
完全唔似一個女人講嘢

仲請唔請人，利申：冇pr經驗

自己未定性就話結婚
衰啲個句出去玩多幾年先搵人賣單
不過到時都未必有人接貨
臭雞嚟

咪又係閪痕俾人當雞屌？ 有咩分別

你將出軌美化到身不由己咁真係令我大開眼界

很大機會被中出即飛

咁你呢世人應該結好多次婚
你個新歡應該玩幾年又飛得

咁你唔好結婚啦屌, 結嚟做乜?

死臭閪 有報應

樓主論點:

1.出軌合情合理
2.感情耐左自然淡所以離婚係合情合理
3.未結束一段關係再去搵新歡都係合情合理
4.你地班連登仔未夠成熟，個個死毒撚未經歷過呢唔使指意駁我

世界無人係完美架，就算你同呢個男同事一齊好開心都好，你估佢無缺點咩

俾帽人戴仲要講到係天經地義
他朝君體也相同

咪歧視毒撚
屌你老母

高度
傻閪都識上連登？

支持出軌，出軌令人生更精彩。

申利：百人斬

樓主假膠黎，唔洗認真

咁就沈哂船
你要拍拖，你要愛情
你都合理化咗出軌囉

好在你肯離婚
咁你同男同事一齊啦
你老公養埋你都好幼稚
男同事都係見一個上一個姐，
真愛

你話點話點好囉

佢好錫我，咩都就哂我，又專一，脾氣好好又肯養埋我

但係相處耐左，漸漸發覺佢好多缺點，
例如好要臉固執，有時明明佢錯，佢都唔肯低威

睇完呢段嘢都唔覺得佢有好多缺點，但係就發現你只不過係一個唔知足嘅人，
出軌變心咪認囉，係要搵d嘢話下對方等大家覺得你咁做有理由唔應該怪你？

點解唔係全世界都有追求道德所以道德係人性嘅projection?

咁你結婚呢一步就行錯哂啦
你講到咁大條道理就唔好結婚，唔好累人，自己死自己事
一句自己控制唔到就想當免死金牌，就咁睇似係你唔成熟，祝你成世做人地肉便器

拍拖前冇同居過？
第一次拍拖？

我諗我係少數諒解同埋同情妳嘅。
但又咁講，我無話妳啱呀下。
兩公婆嘅嘢真係不足為外人道。
唔好上兒登取暖啦，呢度有幾多人真係結過婚/結咗婚吖。
如果唔係瞓喺你地床下底，真係好難批判你地誰對誰錯。
我建議不如試下婚姻輔導先啦，或者仲有彎轉呢，當俾個機會自己。

第3句睇到我好撚sad, 如果樓主唔係假膠就祝佢他朝君體也相同

哇唔知仲以為你第一日識條仔就結左婚 盲婚啞嫁
明知佢缺點難頂唔會改都仲結？咁根本係預左遲早分 騎牛揾馬架啦 你一開始同呢個人結就係錯

認同
我個仆街ex俾帽我戴嗰陣都係咩都講得出
有問題 就應該發現問題嗰陣分手/解決
唔係等識咗條新女先諗 咁叫出軌

依家你老公咁錫你，只係性格上固執你唔like,你就去搵第二個。
他朝有日你男同事有缺點你又唔like又去搵第2個？
咁你就會無限loop咁搵。然後又怨搵唔到好男人。
事實上人係無完美，我同女朋友拍拖8年，大家都知雙方缺點，都肯去包容。
曾經有女仔叫我同現任分手同佢一齊，我都拒絕左，就係因為我知道人永遠係唔知足，如果我分手我將來一定會後悔搵唔返咁好ge 女仔。

精神上出軌我覺得Okay, 人會有呢D時候
但肉體上出埋就

件事就好似見到條靚女，硬晒
但都唔會撲埋去搞佢
因為自己係知道咩做得，咩唔做得
而唔做唔係個社會話你知
係你自己知道如果咁做係傷害到人

啫係你係假膠啦屌你老母閪
你條撚屌喺度講埋晒啲戇鳩嘢
俾人帽鳩你條柒頭就撚啱架喇

我淨係想知，如果有一日你同你個男同事結咗婚，但係過咗一段時間之後又對佢冇咗感覺，或者因為結咗婚之後發現佢其實都有好多缺點，咁你會點？又離婚？再搵個？

如果你而家已經唔鍾意你老公，代表你當初選擇錯咗。最合理同埋尊重佢嘅做法係同佢講清楚之後，先開始搵第二個。畢竟大家都搵錯咗，而且大家都曾經愛過。

死臭雞，做雞都要拎光環

做錯嘢總要啲藉口嘅

0分重作啦

發現唔愛老公 分手 再同第個開始 就無人話你
但出軌 一腳踏兩船 就點都係錯 你一腳踏兩船果陣 已經係欺騙緊現任感情
新菜煮到熟曬穩陣曬先黎同舊既分手 自私到大仆街

一本正經地胡說八道

佢假膠何必咁認真

拉啦

我明
我都成日出軌
所以我唔結婚
每次都係有原因
完全唔係我問題

同意樓主所講有陣時唔係咩都睇得透，要識耐左先知多啲野，最後發現唔match 都係會發生既同可以明白既。而且都同意你講，話感情既野，自己控制唔到，黎既時候就會發生，阻都阻唔到。

但係啲人其實唔by 既係樓主點解唔係意識到鐘意其他人同埋覺得淡左既時候就離婚，係要拖拖下到最後先離婚。先離婚再一齊，還可以接受；先一齊再離婚，顯得自私。

最後其實唔知樓主開po 黎做乜又要講，比人comment 又要唔憤氣，其實想討拍拍定真係知人地係點諗

有次渣車我話條路唔係咁行，佢死都要話自己先岩

個個人話你出軌係唔岩，你都要話自己唔係錯

咪一撚樣

上面都好多人講咗，包括你應該係離婚先發展新關係，而唔係確保自己有人要之後放棄你另一半。

如果真係咁崇拜自由戀愛，建議你真諗清楚自己啱唔啱結婚

閪痕就閪痕啦臭雞
作d借口合理化自己行為真係同柒婆無分別

屌你老味你D咁嘅仆街
合理化自己出軌 話咩控制唔到
又唔見你柯尿控制唔到? 咪要逼自己咯 如果唔係簽紙結婚黎做咩?
祝你第時被人hurt 被派帽 中出即飛

引戰假膠嚟

成龍都剩係屈全世界男人, 樓豬呢種賤種狗仲勁過成龍

吓！又話唔同年齡有唔同最愛，咁40歲又離過婚呀？你d愛情觀咁求撚其就拍吓拖搵個sp算把啦，唔好晒人時間，咩結婚之後先知老公唔係最愛話佢有咩缺點細路仔咁，咩愛情唔等人將出軌合理化，根本就係自己自私，見一個愛一個，你呢d人直頭無資格結婚啦！不過諗真結得成都係好事，之前邊個出軌我都食花生開心心

離離合合係正常
但出軌就係唔啱

又出鳩po

死臭雞，開呢個po搏乜
定係你係爽報記者

無L錯喇, 感情變咗就係變咗, 唔通就因為註咗冊結婚所以冇感情都要夾梗對一世? 鬧人係雞嗰D唔該唔好咁幼稚啦！大家成年人, 有問題咪講清楚囉, 如果樓主唔同老公坦白交代就有問題, 都提出離婚啦仲想點?

我返shift

在某種情況下，一個人的存在本身就要傷害另一個人

膠post 拉

Agger呀
樓豬睇結婚完全唔重要
睇得出佢根本當愛情係玩玩下

放心la,之後又會有小三出現。人哋結左婚佢都食你，你估將來佢唔會再搵第二個？

臭雞，個男人好慘

其實樓主都幾陰公
係現實生活得唔到朋友認同
就上黎想搵認同
結果就比連燈仔屌7
繼而引發罵戰

呢個post 都冇咩討論空間

其實係你老公太弱雞
幾時都話派帽嘅男人先係真男人
唔係點會有女人舂埋去

哩篇嘢有冇$160？

其實樓主係咪假膠，d思路錯L到呢

臭雞就係臭雞 總搵咁多解釋俾自己 你離咗婚先搞都冇人屌你 你而家係俾你老公戴綠帽總理直氣壯

有幻想係人之常情 但出軌唔係

善用起底功能

啲死人語氣同藉口超級嬲屌

你俾人中出即飛就岩曬
同你拍拖既人都係為左傷害你

其實如果角色調轉，係個老公變心，出軌愛上女同事，而個老婆一生感情就係寄托喺老公身上。個老公點形容？

放心一定會，一個唔介意自己偷食嘅女人唔做咪好笨？

假膠黎

妄想症患者

一陣會拉番佢去青山

我都覺
一開始都覺得其實無乜問題
係到最後兩句真係接受唔到

自我中心到

成日扮女人出膠post 搏啲人睇完就話女人係雞
究竟有咩用意

一 你係個極度reactive既人。愛唔係指發姣時個種感覺，係你點去愛一個人。出發點在於你initaite 愛 唔係你點樣去react to 你閪水爆發個時。

二 過多幾年你男同事一樣會咁樣離開你，有第二個就會有第3,4,5個。

總括尼講 你唔適合結婚 唔好累人喇臭雞

樓主，問你一個問題 - 咁你又覺得拍拖同婚姻有咩分別？

你答自己得喇。明嘅一日你自然會明。

梳，屌都廢事。

雖然假膠po，但都睇到sad

因為相信大家係現實中,都會見過我呢種人

樓主未講因為頭家一人有一半所以佢d身家我都有份 同佢之後都要養埋我同我令一半因為佢有缺點唔肯改

假膠一名

咁仲咩要結婚
每個人實有缺點架啦， 同事新鮮感 你未睇到缺點者。

Btw 係連登post者係求百屌

屌你死臭西 祝你比男同事屌完中出飛

認真少少覆
其實要改缺點係一樣好難嘅事呢⋯⋯由其啲性格問題
需要嘅應該係互相遷就同尊重先行得耐係頂唔順嘅一開始都唔會結婚啦

繼續合理化自己嘅惡行
唔肯承認自己係不折不扣嘅大仆街

每個人都有缺點。一陣耐左你都係會頂唔順你條仔。

最重要係你自己都一定好撚多缺點。

你老公痛係一時。你做人on9係一世

咁就唔好結婚先啦

呢個可能係水炮車黎呢

成件事觀感fit哂

合則來不合則分 本來都無對錯
但你合理化派帽就屌你老母

咁點解仲要結婚？
open relationship 咪算

唯一ok 既情況：

你老公係黑警， 你同事係連登仔

咁你出軌就大家都認同，仲會鼓勵你生多個便宜仔攞多d儋仰費

好有引戰po嘅味道…拉咗先…

想討論請隨便，不過建議繼續拉，唔使上熱門討論啦…

個人覺得：樓主不值得同情或原諒，除非返shift 老公係黑警則另計…

Karma comes back around

就係呢d post另連登仔覺得女人就係公廁

其實係街結識陌生女仔唔難, 分享本人多次成功經歷

收皮啦

LM，約炮

拍拖緊係離離合合啦 屌你而家係講緊結婚啊 觀念錯撚晒 就係太多你呢啲咁嘅臭雞所以咁撚多人戴綠帽

好多人都係感情用事，個個都咁理性，就唔洗法律啦

你會之後有第三個，第四個，最後會染武肺
都就世界末日，冇所為了，係唔係都要死

咁男人出軌叫咩？

on9/10

其實你成個po都淡化緊自己既罪惡感
係好typical geh self defense mechanism
持續落去 到有日 自己都說服唔到自己
就會爆煲
都聽唔少 呢d結婚想搵愛情
接受唔到愛情終變感情既過程
Anyway gd luck
同呢條仔散咗 唔好搵番前夫 唔該

你結婚個時有無宣誓？
個d承諾係up下？？

你覺得男同事係真愛
咁你可以馬上離婚
先再發展，你唔離婚就去同人發展
你有無尊重過個男同事？有無尊重過你當時既老公？真係愛既好似唔應該咁wo，你根本無為人著想過，你自己都好大問題，放過你前夫

假膠post
拉

相處耐左發現缺點? 你未睇清一個人就同佢結婚?

五毛嚟

垃圾樓主係五毛嚟

blocked

仲賤過D臭雞

愛情就像煙花

冇人可以一世追逐煙花
人會大 人會攰
人到左咁上下既年紀就會停落黎
同人發展認真既關系
唔係背叛自己既感覺
而係成長既需要
當你面對唔同樣既人
就有唔同既角色同責任
要顧及其他人既感受
淨係忠於自己既感覺
呢啲唔係自由率性
而係幼稚自私

剎那間既愛情都係過眼雲煙
你應該改變既係婚姻生活，而唔係婚姻狀態
你將來就會後悔

咩老公啲缺點唔改接受唔到根本就係籍口
係度合理化自己嘅偷食行為
你未結婚之前都知佢份人係點架啦
依家先嚟嫌棄

阿叔你再扮女人 我一定打撚到你仆街

唔好當係理所當然啦臭雞

假膠wfc

咁你個韓國女朋友點算？

臭閪

你確定8cm高度果個仲係人類？

話說柒婆都唔覺自己係世紀大仆街

笑撚死 咁都可以講到合理化 我建議你唔好拍拖 咪撚害D 男仔

做得好
早d放生你老公都好

典型臭雞扮偉大

發過誓會一生一世 仲話對得住天地良心?

你都幾撚閪

莫非閣下係狗嫂？

屌你老母，你最愛另一半都對你出軌時，千奇唔好話人

佳哥都係自己都控制唔到
on99 logic
自己都控制唔到你同隻畜生有咩分別
重要合理化自己on99

同事一齊耐左一樣大把缺點你又有理由偷食

睇到你個名都覺假膠
起埋底真係

食屎啦死姣婆

立晒牌坊做臭雞

你個韓國女友呢？

到妳第時同男同事一齊玩厭左，咪又再換畫囉。

學妳話齋，緣盡吖嘛，八婆。

佢唔係呢樣野錯, 係錯未離婚就出左去偷食

死臭雞，藉口多多

咁撚多人認真覆起左底睇睇先喇

你同男同事相處耐咗 一樣會發現佢嘅缺點然後你要再搵下一個?

因為你有另一半，有比較你先會覺得出面啲男人好。
如果你冇另一半，講真，所有男人都係廢，唔會比較唔會幻想邊條仔好過你另一半。
如果你有另一半都可以同其他人產生感情，咁你有冇反省下你自己點解可以俾呢件事發生，錯就係錯，唔好講咩人知常情，你另一半可能都忍咗你好多野，如果你永遠抱住呢種態度去同一個人一齊，你搵到既只係新鮮感，唔會搵到幸福

今次支持你 紫青爸

其實都好無敵
用呢個理由可以無限LOOP, 一路換伴侶換到老

前提唔好結婚, 只能講你當初結婚時根本就未諗清楚

但而家講咁多去合理化自己, 一點覺得自己錯既意思都無就真係抵俾人屌

屌你做左咁多年人連中文都唔識
你知唔知承諾係咩意思可以隨便用人之常情做藉口，話變就變既都叫承諾？

低級紅 高級黑中既
高級黑
黑女性

垃圾臭雞

其實你唔愛佢先係你睇中覺得係缺點
做人幼稚唔好咩....代表佢做人簡單

出軌合理化？ 你出軌就係你唔啱 你可以離婚之後先搵第二個 你搵到第二個啦就一腳伸開你老公 你都幾撚仆街

比錯負評
岩 樓主都果1000隻入面其中1隻雞

女人真係垃圾

你ge問題，唔係選擇離婚，而係次序問題。

第三者未出現之前，你話離婚，無人會鬧你。只會鄧你地可惜。學你話齋，緣盡。

但未離婚，就同第二個搭上左。你就係賤女人。

作為女人，真心唔明，點解你呢頭同第三者kiss完，甚至上埋床，呢頭可以繼續扮無事發生，咁樣番屋企。

你真係好dirty

乜9吖 賤女人當自己大文豪 你無講你係拍緊拖 係有得揀 但你結咗婚 which 你揀咗 自己未玩夠就咪害人 唯一可取你夠坦白 但無意思 你係賤 揾個籍口 合理化自己行為

假膠 bady comdom之泡既post都上到熱門

你是對的，你是正確的
所有人都應該出軌
希望好快你就有報應

出軌唔係咩大罪
但係你講到你咁被迫出軌真係痴撚線

某程度上你講得無錯嘅，不過唔好結婚啦你，做player ok， 打正旗號嘛，分手又唔洗煩，男女朋友就話試姐，結婚就係承諾黎架啦

假膠post 拉

樓主係臭雞
End of discussion

冇 佢只係想將佢嘅出軌合理化姐
因為唔想錯過緣份所以未出軌未離婚囉
然後點可以合理化？未就係話連登仔食古不化

btw真係過撚個最後娶咗佢就等睇佢又覺得個老公呢樣唔好嗰樣唔好又出軌又離婚

唔知你可以愛你依家個男同事幾多年呢~

人哋做雞有錢拎，你做雞就免費
你梗係唔覺

只要呃到自己，任何歪理也是對。

愛情係咁架啦，點解咁多負皮

假膠躝啦

咁多人配合樓豬推啲假膠post上熱門

毒撚太寂寞，想搵人傾計，假膠來，大家唔駛認真

睇下樓主個名都知假膠

真係臭雞嚟
係到比藉口美化自己

打咁大篇野做假膠，你都幾有心機

樓主自已閪痕就閪痕啦，乜嘢愛情感覺？我去禁鐘係時都好講愛情感覺架，最後比錢時咪又係用張廁紙抹左D感覺佢羅

做正你老公真係慘，勾佬勾到理直氣壯，潘金蓮都有少少唔想比武大郎知，都有少少羞恥之心，樓主可以咁豁達，小弟拜服

系度
呢個係憑我本事出軌
點解係錯
屌你老母

嘩你講完唔面紅果下好嘢

一句收左臭雞樓豬皮

笑撚死，到你被出軌你就唔會咁講啦，咁都叫道德撚，結婚前已經當咗出軌係合理行為咁點解要結，當結婚誓言係咩？
你咁崇尚open relationship嘅話洗乜結婚，可以慳返下一次嘅離婚手續費

啲死臭雞做乜嘢事都可以合理化自己

但婚姻唔係咁

未揀定，唔該唔好結婚

做一世一隻無腳雀仔，絕對唔係問題

我個韓國女朋友有絕症，有冇方法入境見佢最後一面

樓主係基佬

文？

對d畜牲來講走街都un得，出軌本身呢個字就係指出事情出錯，肉體出軌可能會係好多關係上會出現，但作為道德上不能說唔係錯。

為自己既自私，犯賤搵藉口
你心理有啲扭曲
樓主搵人幫下手啦

未了解對方個性就結婚

Gay

不如你定義下咩叫某種情況先
9up當秘笈

如果你老公係做香港警察我就無限支持你
唔係嘅話我就屌你老母死臭雞

你有冇良知呀，臭雞

咪你呢啲爛臭閪影撚衰哂香港啲女人
祝你不得好死 比人屌都仲唔知錯

你識咗新嘅男人
覺得佢好
係因為你未識得佢深

就好似你老公咁
你都識講一開頭好好
之後識得夠深先了解到缺點

你只會係咁loop，
然後老左就話呢個世界冇好男人

你依家需要嘅係一位輔導員
係你地兩個關係之間做中和劑

有時有d好難直接講嘅說話
講比中間人聽，效果會好好多

依家啲女人係咁，佢地覺的自己個男人無左新鮮感，同佢悶左，出去再搵真愛（佢地認為）係無問題

我有個女人朋友都係咁，出去偷食兩之仲理直氣壯同我講

ON 9 要出軌你可以離婚之後先出, 而唔係騎牛搵馬咁出

姣就姣賤就賤, 扮乜9無辜

連你離婚嘅時間都唔肯等嘅話你條新仔愛極你有限啦

一唔鐘意就離婚，都唔知邊個唔成熟。

成日話要認清現實世界，你自己只不過係活喺自己所謂「合理出軌」嘅世界。

呢個世界唔歡迎你，你走啦！

唔好搵今多藉口啦

個男同事心諗：屌你，我諗住食下免費餐玩下人老婆啫，點知個女人咁認真，呢次仆街了

死臭閪

樓主假膠
大家唔洗咁大反應

其實係街結識陌生女仔唔難, 分享本人多次成功經歷

樓豬我支持你出軌偷食

男同事個心都會諗，呢個女人咁易就帽佢老公，到第時我做左佢老公我咪仆街？都係算啦，屌到厭就飛起佢啦

但願你一路平安...

陣間個男同事識到第二個咪上黎扮受害者就得啦

同事都係鐘意玩人妻先揀你，貪無手尾
離左婚，同事就走架啦

又會真係有咁多人陪佢癲

屌，唔加甜咪撚出po啦

樓主講得啱
希望樓主貫徹始終
祝永遠陷入喺離離合合
被出軌出軌拋棄人被拋棄裏面

你老公同你係兩個人嚟㗎
唔撚係你自己 佢都有自己意志㗎
你有冇尊重你老公？ 你估你冇缺點？
揀得結婚承諾過一齊捱互相包容
你最後無履行承諾 只係顯得你自私自利
祝你淨係得到一刻假象嘅幸福

成熟？ 咁你老豆老母呢？佢老豆老母點諗？ 你d fd 點諗？ 臭西

咁你搵sf咪算囉結咩婚害人呀臭雞？

垃圾

樓主呢啲撚樣一望就知係假膠
Block柒佢算啦

其實, 離離合合好正常
不過出軌就無撚道德咁解
好心你啦, 另一半唔啱你嘅, 就正正經經離婚/分手

仆街早d死

唉唉

幫我含 我都有愛情感覺
免費ok?

起樓主底似男人扮女開po引戰多啲

我就支持你既 不過就提提你唔好對男同事有咁多幻想 佢同你老公一樣都係因為係熱戀期你睇唔到佢既缺點

如果係真，你就on9又抵死了

忠誠既定義上黎講其實咪就係你遇到啲更好既，你都願意為佢抵受誘惑
唔係或樓主有問題，而係我覺得樓主要諗下承諾/ 忠誠本身代表住啲咩先
因為呢樣野同時都係將心比己，調番轉人地咁對你會點

見到佢啲回覆都覺得似假膠
最常見既「現實世界係咁」「連登仔XXX」

自己出軌，俾帽人戴都講到自己俾人迫害咁

你老公係咪狗先
返shift

收皮啦臭雞

咪就係囉，我都唔明中出即飛有咩問題，講到啲男人一出軌或者叫雞就係賤男咁款

男女之間無咗新鮮感就散正常啦

一齊得耐無咗新鮮感同發現條女性格有問題
溝第二條女都好正常姐

好心班死腐女咪咁守舊啦，你變成點都要人始終如一，比埋條命你好唔好

死臭雞仲係講到出軌係理所當然咁

假膠POST由佢沉啦

收皮la 死gay佬

你真心問自己：假如你老公無你所講嘅缺點，當你同個位男同事相處，體會到佢嘅優點（例如細心，肯認錯），你忍唔忍到唔同佢拍拖？

你講到一件正常人接受唔到嘅事，
竟然係人之常情，係正常。

笑撚死
出軌冇問題咁祝你呢世所有另一半都出軌然後理直氣壯同你講唔係要老奉包容你呢條臭閪囉

老公番shift

脫離警嫂行到啦

廢話
你個心係要出軌 你老公就算係perfect man你都會出架啦
係錯就錯 使乜野用佢缺點黎合理化自己行為

如果照你咁講 當sammi性格係好難頂
咁許志安同黃心穎出軌咁就人之常情？！

估撚到 死假膠=.=

其實好多男人都係會大男人㗎啦
但係你愛一個唔會淨係睇到佢缺點
而係即使有缺點都會覺得佢優點有更加多
但我睇到嘅係你不斷咁數佢有咩缺點

諾言除咗真心，仲要遵守㗎
其實係你自己承諾會永遠喺佢身邊，陪佢終老，冇人逼過你㗎
只有被相信同被兌現嘅先可以稱為諾言，只係被相信而冇被兌現嘅只係諾言

出軌唔係一個可以被合理化嘅嘢嚟
如果他日你位男同事俾帽你戴甚至中出即飛，我會覺得你抵死㗎
你相處耐咗就淨係著眼喺人哋有咩缺點，咁所有關係都唔會成功㗎，你都係自己一個孤獨終老咪害人啦

屌你老母自己出軌派帽仲要合理化成件事，正一死臭雞

但9成男人唔會揀離過婚既女人結婚

順返條氣未

就算樓主係假膠
應該都係為數不少嘅港女心聲

此post已完
請善用起底功能

傻啦，港女係西，但無咁痴線囉
好多普通正常女仔囉

當然有班知自己樣靚得意就用到盡啦，
但單眼佬都知樣靚既無幾個啦

點樣理解到係高度？
有冇咁撚On9 呀

一句講曬，你老公係咪狗

樓主成功引起人關注

屌你快撚啲冚家剷。

可以將自己做錯嘅嘢全部合理化你都幾撚犀利
典型自我中心到極點嘅人 我冇錯 錯嘅係呢個世界

起底->封鎖->上一頁

起底啦

拉

假膠就更加要冚家剷。

null

唔好咁撚多大道理啦
你post上黎都係想求認同姐
想減低自己罪惡感
想其他人都同你一樣都係咁做
你就唔係最錯個個啦
總之一句講曬
你見異思遷抵受唔到誘惑囉

樓主玩玩下就結婚 扮咩成熟

You're but a fucking cunt.

你嗰種唔係愛情嘅感覺
應該係偷情嘅感覺

算啦，樓主呢啲女人佢只會覺得自己係橫眉冷看千夫指
講出嚟都係定自己心理安慰好過啲

得啦收皮

9成 ,入世未世既小朋友

大把中產以上既老婆都係離過婚,當然窮撚仲多人個老婆係離過婚

佢雙性

香港未承認同性婚姻，
所以其實佢算係自由身

因為樓主係仔 別認真

Attention Seeker
Block

起底上一頁

臭化閪，認撚住你啦

時代變左，做雞既方法都多左

個po完撚咗啦
On9 PR係到作故仔
拉

最後個男同事成為你老公
但係相處耐左，漸漸發覺佢好多缺點，
例如好要臉固執，有時明明佢錯，佢都唔肯低威，
有次渣車我話條路唔係咁行，佢死都要話自己先岩
男人咁樣真係好討厭。
無限輪迴

樓豬正臭閪 仲好似覺得自己冇錯咁

假膠黎架啵

假故事有d流
（如果真你老公幾慘，婚姻始終唔係兒戲嘢。）
好彩冇細佬，有今嘅牙媽

樓主 係 假膠 引戰狗

點block

咪撚用成熟少少呢句嚟扮野同合理化自己嘅行為啦

講到自己出軌冇錯咁，錯就錯咗你未結束一段關係就開始另一段關係，唔好諗住合理化自己出軌嘅行為等自己良心好過啲，你老公性格幼稚唔代表你出軌呢個行為係合理，講到尾你都係一個自尻私嘅出軌仆街

樓主d post 右邊有三點
禁入去右邊有個 禁止 既symbol

樓主假膠 引戰狗，善用起底功能

樓主假膠引戰狗

Thx 巴打

屌完樓主先記得起底 唔該ching

假膠都推到咁耐

男人都差唔多
揀個ipad 老婆都唔揀個D cup 外遇
呢d 就係真愛

屌你老母

答非所問

俾人講中左

死臭雞，屌你老母臭閪，用埋啲垃圾廢話合理化自己不忠既行為，全家死清光啦屌你。

你既結論只係講緊追求自己既感受, 件事就係正確
對與錯, 只係由自己既感受決定
如果只係從呢個角度睇, 你好難搵到好多人認同你

遲早同一命運

睇死你呢啲臭雞咪又係俾人用完即棄屌厭咗就飛 講咁撚多嘢去想洗白自己偷食無罪

算啦 香港男人都係咁上下
又有幾多個男人同你一齊緊嗰時冇諗過其他女
見到靚女冇諗過屌佢
冇搵過ex 冇同其他女keep 住傾計

曾經為左男朋友斷曬所有異性朋友嘅聯絡
完完全全得翻佢一個
但唔係痴身 只係淨係會同女仔出街傾計
最後咪又係比我發現佢同ex仲有contact
仲要傾左成年

追左少少
心諗jm9
又話咩叫人成熟少少
大佬呀
你就係唔夠成熟未準備好，亦都未清楚知道結婚到底係咩一回事先搞成咁
經過柴米油鹽嘅洗禮，都仲可以同呢個人一齊走落去先係適合結婚嘅對象
唉， 而家呢個社會太多速食愛情

條撚樣見到咁多人認真覆 仲唔射到一地精

等睇男同事趙完鬆

別想著自己的歪理可以得到認同，更別想可以減低自己的罪疚感

放過丈夫，離婚吧

即係雞都不如

死臭雞
祝你爛子宮

想問連登仔

如果男方性格永遠唔改
永遠都要條女氹同就佢 女方要湊佢一世

你地點睇

諗返起史力加ㄧ句説話:你接近伴侶嘅缺點先有資格享受佢嘅優點
愛情唔係明買明賣

需要愛情嘅人就唔好再結婚啦

負皮是我給的

原來除咗黑警之外，仲有人可以咁無廉恥將錯嘅嘢講到自己啱咁

樓主唔去考狗隊嘥咗

永遠睇唔到自己眼中嘅一條刺
但就清楚咁睇到對方眼中嘅一粒塵
到你同咗另一位一齊
當對方缺點慢慢浮現
你又接受唔到
係咪又要搵另一個？

我明
但我覺得如果單純因為激情或者觸動感而搵另一個
你以後唔會過得幸福 因為熱情總會衰竭
反而回憶先係幸福感嘅核心
不過都相信你老公嘅性格應該幾難頂
迫自己頂一世係唔合理
係咁嘅前題下離婚係ok

呢個故事教訓連登仔/女一樣野
唔好以為搵到女/男朋友返黎結咗婚就唔使花心機維繫
結婚許下嘅承諾係重要
但要承諾兌現前題係有愛存在於其中
而愛嘅呈現需要耐性、新鮮感、驚喜、努力
結咗婚嘅你唔應該因為工作或者仔女就同以前有分別，咁等同違反承諾入面嘅條款

痴撚線 毒撚思維真係變態

pr post味濃 勿認真

屌你, 你結婚啊, 佢養哂你, 唔撚使錢啊。

咁你即刻離咪得囉

你同阿SIR講我好撚窮, 好想去打劫銀行得唔得, 錯過佐就無發達機會。屌你, 你自我中心到極點。

等係第時同男同事再婚後 再識第3個時上黎開post

仲有咩鳩野叫承諾啊, 自己隨心所慾。用下你個SEAFOOD腦諗野先

無人想知

樓主祝你好運

垃圾雞

你係咪廖慧儀?

樓主假膠黎

樓主 假膠引戰狗，請善用起底功能

真係故仔黎，作出黎架

樓主 假膠引戰狗，請善用起底功能

你真係有追?

睇唔到有人留言 樓主假膠引戰狗，請善用起底功能?

做雞要攞貞節牌坊。閪痕就話對老公無感情。你覺得過多幾年，你仲會唔會對而家呢個男同事仲有感情？
想比人屌咪食散餐囉。做乜累人累物

樓主 假膠引戰狗，請善用起底功能

佢雙性架 1個月前話溝女好易，
但依家同左個男人結婚

樓主 假膠引戰狗，請善用起底功能

佢雙性架
1個月前話溝女好易，
但依家同左個男人結婚

死臭雞 做雞做到咁大聲講出嚟

樓主 假膠引戰狗，請善用起底功能

佢Gay架 1個月前話溝女好易，
但依家同左個男人結婚

打開個西窿啦

Block, 拉

點都係港男錯 你搵真愛啫

抵你成世係雞

我撐樓主 你唔再係社會嘅「好人」
但你活出「真我」

我不嬲都認同第三者係有權益，
甚至多「多親關係」、
破除舊有只為社會結構同父權勢力嘅「單親制」、「婚姻」觀念

family structure 定係 relationship structure
只要有佢地既定方式嘅愛
社會眾人同法律根本冇得去管
多人相信唔係絕對嘅正確
呢啲教條只係抑壓性解放 人嘅真性情

喺連登呢到太多人好保守 有既定論調
或者香港人真係太保守
唔識得有獨立思維 睇多啲書 用腦 用心去反思多啲嘢
只係見唔啱聽 一面倒負評 block 只係話不道德云云
唔好忘記 因外遇嘅離婚率往往都好高比例 特別喺西方國家
究竟出軌行為係人性？定還是專一先至係唔正常？
會唔會只係食齋，茹素，雜食之間嘅分別？
並無對錯之分？？？

但依我經驗同觀點
專一先有違人性
出軌嘅愛情往往都唔係啲咩大錯
兩個都係成年人consent
又有咩傷天害理呢？？

喺古時 未有農業社會時
好多嘢都共產 因為冇人要為食物付出勞力
仔女，定情人都可以互相共享
好似雲南摩梭族人咁過住走馬看燈嘅感情生活
冇一個固定嘅人同你廝守一生
大家都唔係點睇客觀條件去愛人
性格，外表吸引力就係形成愛嘅基礎
而性的確係愛嘅基本
愛變得好純 好真摯 愛在傾刻

婚姻呢樣嘢只係喺農業社會、父權社會漸漸形成下
將女性當作財產、生育工具、甚至政治、家族企業合拼原因下形成
一般平民百姓都只係「大大細細公司」合拼
到近代為免社會造成負擔，變成一夫一妻，單親制
漸漸因為西方觀念，變成好多人需要單親制
即使男女平等，知識水平高咗，人人經濟獨立情況下
好多人仍睇到結婚、或者長遠結締關係當做完全愛情
但其實雙方睇準大家條件係咪做到親人，
簡單講係生活保障，搵嘅係投資關係
咪又係錢，又係職業，又係睇個人定唔定性，做唔做得成家人，唔會家嘈屋閉咁。。。。

呢啲並唔係真愛囉
好多時往往喺呢個咁物質主義、貧富懸殊、
甚至結合中國人嗰種「門當戶對」、「身體化」嘅社會道德觀念
冇功能性、照顧唔到對方個口胃（搵唔到食），
簡單講你搵唔到食唔夠多錢就唔好搵人同你一齊拍拖、結婚（步入愛情墓穴？）
往往呢啲嘅所謂帶有「愛情」嘅拍拖，關係
都帶有好客觀，好多上述外在嘅條件
呢啲並唔係愛情。。。。
你會篩走好多令你真心傾慕、令你好幸福嘅對像

甚至中國人嘅觀念好似好鍾意乜都去性化，乜都要存天理滅人慾
令到好多年輕人都冇咗個人主義，人人都處於純潔嘅「兒童化」心理
吹手捧埋啲咩「玉女」、「清純」、「好男人」之類嘅「類型化」嘅形像
（西方社會根本冇人care，反而驚訝有咩好守身如玉呢其實？性交唔係廝守終身嘅嘢嚟㗎喎）
咩講唔好婚前性行為呀，性係乜？避而不談，總之非對社會有功能性嘅性關係（如：婚姻、生育等）就係錯云云。。。
對性一無所知，唔知係乜嚟，點運用又唔知。。
性教育好貧乏。。點避孕都少講
學校亦唔想每個學生有個人主義，令自己有吸引力
個個都面如死灰，男嘅木口木面，女嘅變村姑
往往喺服飾造型上多加阻撓，令到每個人變得冇吸引力
唔畀學生喺青春期時發展「成人化」嘅觀念，確立個人性格，去談性愛
以致佢哋都唔明白：見到外表氣質心儀性格互相配合嘅對像 去談戀愛先係最人性嘅愛情

而婚後性行為呢啲仲好笑，可能結咗婚先知個男人條鳩咩樣。。。
甚至性生活更本唔美滿都夾硬困一齊，出軌都唔足為奇

其實性慾，會令用自己外表變得吸引，用「性愛」去表現雙方（各方）彼此嘅愛意，呢個係人性不過好基嘅嘢。

坦白講同居定結婚一耐咗變成家人，
或者本來就單方面/雙方面只係睇錢、貪對方所謂「乖」、「老實」嘅性格而根本冇乜感情，得份有責任感嘅親情
老實講 為咗同一棵枯樹、結婚盟約、資產、家族、甚至社會觀念同地方放棄自己嘅慾望，而專一
呢份專一真係嚟得真摯同快樂咩？？
呢份只係責任。。。
仲有唔好忘記有啲人係雙性戀，呢啲先係更慘

睇住婚禮上咁童話嘅氛圍，就守訂終生想專一呢樣嘢真係好傻
根本就唔能夠睇成係一份生意合約
冇得驗證，人心係會變，冇得承諾㗎
呢個世界冇喺感情上嘅承諾㗎
佢要出去玩，同其他人有感情
根本可以點都可以呃你
你話唔知就冇咗見事，又係咪真係有意義呢？？？？
「愛」到咁樣又有咩意思？？？？

好多人唔肯承認"多情" "出軌" 好多時先係人性表現
亦係唔肯認 冇咗感情，只剩下親情 都係只係「公司合拼」
仲有好多啲婚姻輔導服務嘅顧問為咗呃錢 巧立名目
又出書講乜嘢愛情保鮮呀 乜春物春
面對現實，對一啲不必要、冇意思嘅承諾放低執着啦
專一對你都唔係一定係愛，唔專一對住你都唔等於一啲都唔愛你
只係呢個世上冇一個人真正100%愛死一個人
而有嘅只可能你自己
你嘅愛會分配到唔同人身上 好難用一條條boundaries 去分割同𠝹定

所以我先咁uphold open relationship 呢樣嘢
喺歐洲都係一個大趨勢
你有親情，有資產關係嘅伴侶
亦可以同時有唔同愛情關係，不論2nd 3rd 伴侶
兩者根本冇衝突，甚至有三人行，多親關係
第三者又唔使因為世俗眼光而要偷偷摸摸咁愛一個人
又安啲咩奇奇怪怪嘅definition 咩sl fwb等
你嘅正印元配又可以放低折磨同枷鎖去擁有快樂
唔使各自你暪我暪，坦坦白白對得住方
只要知分寸 知道有資關係在身就可以 負返家庭上責任
可能有愛嘅 少少囉，但親情嘅只有你結咗婚嘅伴侶

因此啲咩林燕玲，定廖慧儀，安心事件上。。。
我根本睇完一笑置之，冇嘢可以值得去「浸豬籠」定「掟石式」公審
佢地都可能喺一充滿保守蛆蟲嘅社會下最清醒、最能活出自己嘅一批
同時亦係要受盡委屈嘅一批自由勇士

情感冇得計算對錯 最重要係明白咩叫真性情

前詹啲講一句
未來AI 嘅社會下
或者 貧富差距唔大
一個社利健全嘅社會下
人人都唔使點工作
嗰時嘅人都將會擁有真正、最自由嘅愛
真真正正駕馭到自己自由意志，慾望嘅愛

我相信

真係睇撚到眼都大埋真係好撚臭雞

有缺點唔改係佢衰 佢唔改你走去比帽人戴就你賤
利申: 真絲

死假膠

人地開po搏屌，而家成功了

作架個故仔。。

樓主假膠引戰狗，請善用起底功能

佢Gay架 1個月前話溝女好易，
但依家同左個男人結婚

你班仆街點解唔起下底先覆

點解會有人認真

合理化煙幕

屌你算撚數啦
到時你同個同事結咗婚之後
佢去岀軌個陣你要記住你今日嘅決定
唔好問點解佢要咁做
點解佢唔再愛你
因為你根本無資格被愛

戇撚鳩 屌你老未孖胎咩 一生出嚟就合拍？
男女行埋一齊就係互相磨合 你凹佢凸先合拼到埋一齊
如果係齋用愛情嚟維繫一段感情 咁你拍下散拖算啦
咁撚大個人 個腦都成個十令歲妹妹仔咁

講咁多都嘥氣 你根本覺得自己無問題
所有嘢嘅錯 都係世界嘅錯 永遠唔係你

唔好用活在當下去美化你依啲自私嘅行為
你依種叫不負責任

樓主 假膠引戰狗，請善用起底功能

佢gay架 1個月前話溝女好易，
但依家同左個男人結婚

樓主 假膠引戰狗，請善用起底功能

1個月前話溝女好易，
但依家同左個男人結婚

因為要比啲真係咁樣諗過
想做但又未實行嘅人睇清楚依種行為到底係幾撚on9

連登仔真係
一起底就知假膠

連登質素真係每況越下
比著以前 呢啲假膠post第一版已經有人屌緊
而家竟然會認真討論28版

專玩你呢種女

氹到你以為係真愛

等你入晒局 慢慢屌殘你 等下一手都唔會想珍惜你

之後每次都係莫名其妙咁俾人飛 完全諗唔明個原因

過多幾年 開始老先發覺返唔到轉頭

始終被傷害既唔係你 你講既野可以咁無所謂
人之常情唔係建立係婚內出軌傷害對方既基礎之上
😂
最好你個同事永遠無缺點啦 熱戀期本身就令人蒙蔽雙眼 你最好做好心理準備
到時接受唔到 又搵下一個 搞唔掂

臭雞 拉

好奇樓主係男人 正負評人數會唔會掉轉

死臭雞等做中女俾人中出飛啦

食狗屎啦臭雞

收皮啦，講一大堆野合理自己錯嘅行為

本日最精警

過來人講句，人總有缺點。
你做過嘅我都做過，後來又發現新嘅總有缺點
你可以點？又換一個？
定係學識包容？

假膠post試熱門

Lm

食撚屎啦

唔好合理化件事..

樓主死基佬

嗅閪

樓主只會不斷再婚

咁你想做仆街?

唔好合理化自己做嘅嘢啦

潮文？咁鳩嘅野都講得出黎 要呃人先呃自己

愛情既所有對與錯 永遠只有自己先知
希望你唔係因為新鮮感而選擇新個個
而係真係適合你
因為有機會新個個都有缺點係你唔鐘意既
唔好令自己後悔就得

其實你似係想抒發自己感受

大家並唔係忽略佐你感受
只係更在意個責任感

結咗婚就唔好攪咁多嘢啦

尊重下「婚姻」呢樣野啦屌你老母
結左婚仲去中意第二個
應該係話有第一半就唔應該出軌
仲要講一堆垃圾藉口去合理化出軌呢件事
睇黎你都真係幾on9

死臭雞，等孤獨終老

屌你老味假膠post就咪撚推上熱門啦 憨撚鳩

其實出軌啱唔啱我先唔評論，但你嘅態度已經夠人屌十世啦

樓主 眼不見為淨 就算你真係要出軌都唔好俾老公發現 可大可小

你鐘意一個人 但出面揾第個 目的係想滿足肉體上嘅慾望 人之常情嚟

我唔係要教你出軌 但人本身就有性慾 可以理解

乜鳩，佢真係男人黎

快撚d狂不推文，加速1001 左佢

不推文

你可以唔同佢結婚
結左婚就代表承諾點都一齊
唔係結婚來做咩呀臭雞

咁女人老左 樣唔當打 男人搵個後生既所以同老婆離婚又係未人之常情哎屌你老母

咪撚咁守舊啦臭雞
他朝君體必相同

襯後生幾年好追求愛情啦。第日你追唔撚到

臭雞講出來唔怕醜果下好野

唉垃圾錯撚哂

全部都係歪理 不過走得好無謂害左個男人

你班仆街覆夠條假膠未呀

咁你既缺點你有冇正視過改過 定係你一廂情願覺得自己好似聖人咁冇缺點？ 夫妻之道 係包容互諒 你做唔到你憑咩講愛過 唔通你又冇缺點 冇做錯過？

樓主呢世都唔值得被愛

做就爽手d, 最忌拖拖拉拉

你真係痴撚咗線，你唔配有一個咁愛你嘅人。

走還走，唔好分人身家

家陣輪到玩男女二元分化？

近排咁多呢d post 嘅

樓主其實幾多歳? 如果你覺得係人知常情既, 你好似仲未睇得透婚姻呢樣野就去結婚喎

有無諗過同成龍做代言？

成熟少少啦，控制下自己

以為自己完美，自己啱晒，人地就錯晒
唔理男人定女人，咁樣都好撚討厭
遲早有報應，收皮啦臭雞美化自己既惡行仲話人幼稚
幼稚果個係你，淨係識叫人改而自己唔反省下

人有缺點夠係正常
咁又唔見你接受佢啲缺點

有次渣車我話條路唔係咁行，佢死都要話自己先岩
<<< 請問個陣係你渣定佢渣? 屌你老母人地負責揸你負責坐就收皮啦 阿支阿JOR揸車好撚攰你知唔知呀

What goes around, comes around

話撚知你係男定女
都係仆街一個
咪撚生仔（如果有得生）
下一代比你教撚到價值觀錯哂

The Husband Store – Still True

A store that sells new husbands has opened in Melbourne , where a woman may go to choose a husband. Among the instructions at the entrance is a description of how the store operates:

You may visit this store ONLY ONCE! There are six floors and the value of the products increase as the shopper ascends the flights. The shopper may choose any item from a particular floor, or may choose to go up to the next floor, but you cannot go back down except to exit the building!

So, a woman goes to the Husband Store to find a husband.

On the first floor the sign on the door reads:
Floor 1 - These men Have Jobs
She is intrigued, but continues to the second floor, where the sign reads:

Floor 2 - These men Have Jobs and Love Kids.
'That's nice,' she thinks, 'but I want more.'
So she continues upward. The third floor sign reads:

Floor 3 - These men Have Jobs, Love Kids, and are Extremely Good Looking.
'Wow,' she thinks, but feels compelled to keep going.
She goes to the fourth floor and the sign reads:

Floor 4 - These men Have Jobs, Love Kids, are Drop-dead Good Looking and Help With Housework. 'Oh, mercy me!' she exclaims, 'I can hardly stand it!'
Still, she goes to the fifth floor and the sign reads:

Floor 5 - These men Have Jobs, Love Kids, are Drop-dead Gorgeous, Help with Housework, and Have a Strong Romantic Streak.
She is so tempted to stay, but she goes to the sixth floor , where the sign reads:

Floor 6 - You are visitor 31,456,012 to this floor. There are no men on this floor. This floor exists solely as proof that women are impossible to please. Thank you for shopping at the Husband Store.

一個人既存在，就一定傷害到另一個人
果個就係母親

Gay po

Gay post已完

咁到你下一個咪又係咁
人無完美
你老公一樣忍你啲缺點
你一樣冇改
你男同事會冇缺點？
你結婚發誓當食生菜？

其實係街結識陌生女仔唔難, 分享本人多次成功經歷

經歷(1):

係一個風和日麗的暑假下午, 我自己係籃球場射波...
突然有個相近年紀既女仔,又黎左射波...
全場得我地兩個, 我開始同佢傾計,
大家都係新手,係到研究點樣射波同走籃,
之後傾下傾下, 原來佢住對面,
我地交換左MSN,做左朋友.
之後果個暑假,我地成日約埋一齊玩,
例如公園,會所,籃球場等等
果年..係我升中一的暑假.
不過我對佢冇FEEL,最後做左朋友

經歷(2):

曾經有個住同一棟大廈既女仔, 成日搭升降機撞到佢,
覺得佢好可愛,記得佢係帶眼鏡,皮膚好白,對眼好大,身型矮小,
直到有一次,我終於同佢傾計, 記得同佢講:"你鐘唔鐘意打機?"
點知佢都鐘意, 但係冇人陪佢打, 之後發展勁快,
佢拎左部XBOX黎我屋企, 我地兩個人打左半日,
果日係我小學六年級既聖誕假, 是個悠閒既下午
不過又係相處完之後,發覺對佢冇FEEL.

有冇同新既係埋一齊？

講到尾，要人改缺點咪即無等同要個完美既人，有咩撚野分別，改完一個缺點又到要人改下一個，改改下咪即係要完美

只不過當左自己買長線股，要搵個未來係完美既人做伴囉

得啦得啦，你出軌啱撚曬，你老公正柒頭，你可以同男同事日日拍拖啦，開心未？

樓主離婚有冇諗點分資產

放心la, 呢個男同事實唔會同of3結婚， 到佢屌厭左你就會飛左你，到時記得番黎睇番自己個post

暪住良心格梗同老公一齊咪又係呃咗老公
樓主肯離婚已經好付責任

此pos其實t係假膠，純粹係我觀察現實中出軌女人的態度想法，從而寫出黎，目的係想同大家探討出軌問題。

此post其實係假膠，純粹係我觀察現實中出軌女人的態度想法，從而寫出黎，目的係想同大家探討出軌問題。

食屎啦屌你老母

再屌多次你老母

我想問下你

你用開假 post 作故事呢種行為去 " 同人探討 " 你觀察到嘅情況

有乜好處 ?

你覺得角色扮演好開心 ?

你覺得扮野嘩眾取寵就可以吸引到多 d 人回覆 ?

你覺得自己咁做好幽默 ?

定係你覺得 d 人信咗你講嘅野認真回你好好笑 ?

有d人做左衰野，利用完人、傷害左人，
壞人個心又唔舒服，想做好人，
所以就合理化自己既行為

我識好多保險Sales，佢地真心覺得自己係幫緊人，林鄭都覺得佢係幫緊香港ga

對人有好感無問題 但你控制唔到自己就係問題

人獸交夠人之常情啦，你又唔去馬？

咩人之常情，你咋，唔好拉世人落水

支持你

下個老公出軌

on 9
你出軌就無錯係常態
人地想天長地久就唔岩
屌你老母乜撚你咁撚自我中心架
乜柒野都自己岩晒, 錯就係人地
食撚屎啦

講埋來源呀 下次 ，無撚咁無道德

可笑

中肯

屌你老味，你結婚時講過乜撚嘢誓詞呀？
果陣真心，變咗心就話冇撚呃人呀？

結婚前點玩都冇撚所謂，結咗婚要玩就唔該離咗先玩。

對自己果個臭四，變咗心就撚化人，祝你第日比人玩返轉頭

on9

出軌仲問心無愧？係咪忽撚大左啊

作為女人
覺得樓主好垃圾
好想罵醒你
有個咁愛你
願意為你作出承諾既男人
都唔識珍惜

一件固執既事令你合理化自己既錯

錯就錯
你最垃圾係錯要推落你老公到
講到自己被迫咁

呢篇假膠文黎，
我作出黎=.=

樓主根本係男主角

係

合則來
不合則去
本來你情我願
不過“肯養埋我”
呢4隻字喺你長篇大論之後
格外礙眼

祝你黎緊既另一半都會不斷出軌。

又抄香討post，負皮

其實你完全搞錯個重點 唔愛唔係問題 離婚唔係問題 出軌先係問題囉 大佬你唔會冇啦啦瞓醒鐘意左第二個架嘛 唔好講到自己咁無辜啦 由你決定要出軌嘅第一日 其實你就應該要離婚先啦 成30歲人學識尊重自己尊重人地啦 你開post以為會好多人認同你話香港人好落後係道德撚？瞓醒未？

你仆街死都唔會係意外

無人起下樓主底既

雞，死撚左佢啦

吔屎啦你

點會唔重要 咁強調夜晚拍拖,大家知咩事

◆前言：
刑法第239條規定：「有配偶而與人通姦者，處一年以下有期徒刑；其相姦者，亦同。」就是我們所謂的通姦（相姦）罪，廢除通姦罪的聲浪已經吵了很多年了，但都只聞樓梯響，原因在於民眾幾乎都反對，法務部近年來曾作過調查，超過82%的民眾反對，只有16%的人贊成廢除通姦罪，但最近司法改革國是會議委員們作成決議廢除通姦罪（但最終也要立法院通過才算數），也同樣引起反彈，讓我們瞭解一下通姦的問題在哪吧！
◆通姦罪的成立要件：
一、通姦的定義：與配偶以外的「異性」，在合意之行發生生殖器官的接合。
二、小知識：「姦淫」和「性交」在刑法的概念上是不相同的。刑法第10條對性交的定義：非基於正當目的而(1)以性器進入他人之性器、肛門或口腔，或使之接合之行為。(2)以性器以外之其他身體部位或器物進入他人之性器、肛門，或使之接合之行為。可見性交的概念比姦淫還要廣，姦淫是異性間的「性器接合」，所以同性間是不會成立通姦罪的，異性間的口交、愛撫就都不會成立通姦罪。但也有極少數法官認為口交還是算通姦，但基本上是錯誤的判決。
三、主觀上要認識自己或對方是有配偶之人，不知道的話就欠缺犯罪故意。

台灣法

唉，我係咪老啦
睇個username都知膠po啦
咁都四千幾負評推幾十頁上撚埋熱門

你條死假膠真係好撚煩
班真心撚就仲撚on9

真啊

你打啲咁嘅野出黎係博比人屌架？
死臭雞

係人之常情, 但要互相尊重囉......
可以早啲坦白